機場示威十大好處 麻煩推post ！！！

1.機場係日日有最多唔同國家既人出現既地方
可以比佢地感受下 香港人示威既氣氛
你都知香港人 出名團結架啦

2.機場入面班黑警做唔出d乜，
唔同元朗比佢地為所欲為 每一步都要好緊慎，
因為機場係主要通往其他國家既出入口
一陣柒出國際 又比人笑
到時又無得打9班記者 又無得扑9示威者
令唔識保護市民既黑警 懷疑自己既生存價值

3.機場店舖/櫃臺唔會因示威而落閘
(反映出香港人示威期間既秩序性高)
屌你政府話我地暴徒
外國示威個d一早打撚爆晒商户玻璃+搶野啦on9
hk=和平+理性

4.由於香港機場遊行期間，
前往香港既旅客係 一定一定會知道發生緊咩事！
適用於 ，
但無特別去關注 反送中既遊客

5.機場係24小時
到時班黑警又話拉又要鎖個陣，
每人揸一本passport話凖備去check in
拎撚住個gip 你每一個都打開黎check？
我帶件黑衫去旅行唔犯法架可？
我就唔撚信你班黑警做撚埋地勤個份啦

6.遊行人士可以實行輪班制度
攰既可以返屋企休息下 然後再黎過
夜晚就到收工或者休息過後既示威人士再度加入
玩殘班黑警既身體+心理 佢地點同香港人鬥

7.機場連儂牆
相信每個人都會好好奇，
見到咁多人 都好願意花幾分鐘停留睇下發生咩事

8.無位比黑警/政府入
坐係機場示威都想屈我地叫暴徒？
又想出動啲咩驅散人群？
比全世界人知道 到底香港政府有幾不堪

9.定期既機場集結 我相信政府無得唔回應
你係唔想比全世界既人知 我偏要幫你廣傳出去

10.屌你估你大陸真係大撚晒咩
望下出面個世界幾撚大先啦
唔係仲報導假新聞啊 垃圾
畜龍小隊？成班收皮啦大陸佬

推

但無論最後你地決定係邊度遊行都好，
我都會跟隨！
因為 不分化！不割蓆！

Push

唔好齋坐 仲要好好同旅客交流下

岩 大家都受過教育架嘛
唔通仲brian problem咁醜死怪咩

推

點都好過係到磨爛蓆

明明講得超正確，點解無人推？！
機場，就唔洗令勇武兄弟咁易受傷，剩係咁已經值得

Push!!!

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh 到黑警死全家！！！！！！！！！！！

我無嘢講

上次夾唔到時間 下次一定會到

其實個期係可以改
又唔係有不反對通知書
我覺得愈快愈好
一係罷工個日去
一係今個weekend去
今日搞到咁又送頭
去機場唔使送頭！
又舒服 又有成效

同意
機場班狗唔敢搞
搞多啲機場仲好

光復香港 時代革命

除咗示威
有冇可能叫機管局唔好再播cctvb同鳳凰衛視呢d垃圾台 無論departure/boarding gate附近定smoking lounge d電視都係
呢個都好重要 係smoking lounge 聽到d呀叔呀伯係到圍爐屌d後生仔 死廢老睇壞腦

推

機場集合有效又適合唔敢衝既和理非

我會罷工
好處不言而喻啦

推！！！！

好值得考慮！

大家比咱意見

推 支持機場線

利申:垃圾港女和理非

但機場示威好似搞唔到黑警🤔

大力推

希望大家唔好火遮眼, 見到有人放策略就盲目正評

一個叫人入青衣油庫既送頭post竟然過5000 like
請大家唔好入青衣!!!!!

[撥亂反正] 反對入青衣

搞青衣比搞香港任何地方都更加危險, 千其唔好中伏

[香港地理] 入青衣比狗圍死 搞機場皆大歡喜

叫人入青衣個垃圾伏post都有二千幾正皮

送頭post千祈唔好搞青衣呀！！- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1377215

和理非啱曬

重點唔係要搞黑警 係要令更多既人支持我地

中立既，淺黃，淺藍都會支持

推！感謝！

到時貼比大家睇tvb報導加事實真相
大家都知咩事

推！

push

都係個句 大家覺得邊樣岩 邊樣想既就做邊樣！
無論你係和理非定勇武
我一句都唔屌
自由為香港發聲！

1

贊成
btw
除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact check嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

5/8

啱啊

機場有好多大陸人...

但建議可以再稍微温和少少 會有更大效果